佔領LIHKG，正式啟動🇭🇰

高登仔將會全面進場!

岩啊岩啊

全面進場

有廣告好＂銀＂眼
Btw,

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
屌死林早洩

出左An版，再推